我係hkdi 100個睇cctv嘅學生之一，我有幾樣嘢想講

借朋友ac講一講

1. 其實我地在場既都知，今日負責操控電腦嗰位職員，3次播片嗰陣停喺開lift門嗰陣，第三次仲成個插蘇拔左。所以我都幾肯定：
入lift嗰位啊叔 係佢哋嘅核彈
所以大家沿住呢個方向搵就冇錯

呢段片段可以證明第一段講嘅嘢

2. 其實當時我地要求公開所有有關既cctv嗰陣，副校講咗一句：全校300個cctv，冇可能全部俾曬我地。
但我地發現：
假設陳同學無周圍走既話，佢沿路行出學校的話 佢只會經過唔多於25個cam，而呢個數其實好能夠俾曬我地。
但佢冇，因為佢要隱瞞某部分既片段

3. 當我地要求出返去傾嗰陣。我地攞左部電腦
但我地之後set左deadline之後，我哋係原封不動俾返部電腦嗰位it職員。而佢攞咗部電腦上2樓之後，過咗10分鐘，我哋收到嘅消息係harddisk唔見咗。而deadline嗰陣佢地成班高層都未出過黎。換句話說，
我地根本唔應該set deadline俾佢，亦都唔應該俾返部電腦佢。

麻煩各位聽日唔好再人信佢地，對佢哋仁慈等於對我哋殘忍！

題外話
樓主都幫手整咗啲文宣
希望大家用得著
始終我認為對同溫層以外解釋我哋嘅行動都好重要

公義必得彰顯！

推

補充
條片係校方停喺開門一刻

其實有冇諗過佢咁樣做係spin focus 將焦點放係個呀叔到 而實際係無發生過任何野 真相係無公開既片段到？

有冇諗過純粹因為有其他人樣出現 私隱專員唔批佢播

出面唔係DL緊Lift既全段片咩?

馬後炮講句，畀半粒鐘個間佢個陣唔應該放佢走，反正都係d細嘅setup架啫

推啊
要解釋點解扑爆自己學校 你估我地唔想正正常常上堂啊？
比起上堂更加重要既係公義同真相啊屌佢老母臭閪hkdi

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

仲唔換哂咩 咁都放佢走

會唔會係DI 有核彈想爆但唔可以做到出面

HKDI嗰班人，如最後得出真相，睇下有幾多人會受刑責! keep住班高層同學生對話的紀錄，第日可能要放上法庭用

根本就係 見樣犯法
樓主唔好咁易就話核彈

我都覺得似係咁
俾得你睇就肯定自我審查晒

我覺得個阿叔根本唔關事

On9

你地不如要求校方比左
死者擺低個袋 同埋之後去向既片先啦個d先係重點 反而個個針住係第一條片個time stamp &第二條片個白衫
第一條片本來就無意思 就算time stamp有無錯 最多證明死者(假設真係佢)某個時段出現過係thei
第二條片就算完整片比你見到白衫跟埋死者出lift又代表咩 就代表佢殺左死者?定話你地覺得白衫直程係lift入面郁手打暈/殺左人 所以要改動第二條片?

啱，好武斷

"但我地之後set左deadline之後，我哋係原封不動俾返部電腦嗰位it職員。"
點解咁ON9，有心放水俾料你地，你地都唔拎。

其實第2點先係最重要
所以一定要攞到呢兩個cam以外既其他cam

同意 一定要拎得晒個一日影到彥霖既所有CAM 所有畫面

停車場條片直頭見到佢換埋褲冇著鞋

今日私隱專員出左聲明係可以播啦

我都覺

因為blur左人樣

有冇諗段lift片完全冇關係？

十分認同 各位 保持頭腦清醒要緊 民主人權法案更重要

其實根本唔應該俾番電腦佢

唉 咪再搵藉口啦

啱
同埋𨋢入面仲係見到有著鞋 至少都要見到警犬講所謂赤腳離開學校嗰part CCTV

佢辦公地點係LWL 3f 呢個人疑似係職業訓練局非教職人員工會會長司永昌，佢應該會見到過小妹妹 小妹妹當日著到咁 佢唔多唔小會有印象

Tg有人咁講

講撚到過咗條法案
港共就會跪

經過幾個月之後 仲敢set deadline比人? 比夠時間比人毀滅證據? 果然讀得DI都係無腦垃圾

HKDI 10個9個都係著到咁 如果係職員唔會覺得奇怪而特別有印象

今日有搭Lift Full version，點解仲係覺得一門Lift之後係核彈？

有冇學生大約知個呀叔係乜水
男人搭𨋢見到個好仔咁著
都唔會正視咁耐
同陳同學唔似心情好差果隻

AGGER

但係我覺得可以核實下係咪佢先，始終都係一個線索

程序上佢地19號會del片
今日係15號即係剩返唔夠四日真相會石沉大海

個呀叔宜家去左邊? 同學之前有無見過

有無搞錯呀豬隊友 比埋部機你都唔攞 cls 比佢走

搶CCTV

不如試下約院長黎個閉門會議，冇記者在場，好似上次中大咁，大家傾一個共識出黎，有好多野可能鏡頭前唔方便講。如果你話佢信唔過，咁其實已經冇野好講，佢放咩片你都可以話佢剪過執過甚至搵人拍過。

樓主未出嚟做野，呢d唔識好正常，不過而家係絕望到咩都要查下

只可惜個個轉移哂焦點

pushhh

俾部電腦你就好似同你講呢個係最後機會

300幾部cctv 剩係比兩條片你睇, 仲要整到條片古古怪怪咁, 就係想你地剩係針對個兩條片做手腳

有段片流出左啦，個阿叔入去之後無事發生咪尻

開post不如報蘋果

有網友話陳同學曾比黑警拉過
呢樣要FC
如果真，證明黑警講大話
另外，我明白裝修既心情
但最緊要係成間學校好多證據
有理性既應該去攞證據
現場應該會留低一D線索
及電腦hard disk, email
而唔係破壞證據

認同

成日針著條片係剪過 但條片既影像係連續
第一條片淨係影到 陳同學係左上角出現過
用放大鏡都睇唔清係咪佢
屌哩條咁既片剪唔剪有乜分別播出黎本身就無意思 同無播無分別

播片果時直接搶

sorry各位
係我地嗰陣仲對副校有一絲信任，我地做錯咗
大家勿屌

我哋唔會再信佢

下。。。
搶左機都還返。。。

自慰mode: 唔係果部機

H

原來就係你呢個仆街！ 唔搶野 放佢地走！

其實佢後父有冇可疑？
好似冇咩提過佢咁

煽動裝修 今日先放左完整片 要迫下先

知專學生稱調景嶺站目擊陳彥霖 赤腳遊走神色恍惚

係唔係真係有機會TAKE 左野...

我都認同 校方點會咁蠢
比條片兇手片你地

啱 推

其實除左個呀叔 仲有無其他支線可以完整個晚既事？

1. 陳同學拎住notes, 佢去上堂？交功課？定係交application form? 同佢同班既同學可唔可以根據時間地點，回憶返當日你地有無d堂要上or功課要交？
2. 如果佢搵tutor/professor, 咁會唔會搵得返個professor tutor出黎問返陳同學係做過d咩？會去邊？ 知道佢去向就可以再搵相關cctv, 如此類推一直搵哂佢全晚去向
3. 當日有見過陳同學既同學/朋友會唔會知佢想做d咩？

等你哋研究錯方向

啱，推

屌 琴晚佢運走就應該搶HDD 啦

點解要比返電腦佢

家陣一條人命
唔好同我講條CCTV係佢既

佢暫停條片嗰陣就拉開佢自己播啦，隔離用粗口屌佢就叻但係都係得個屌字，仲要畀返部電腦人？戇鳩？

你地拎左竟然比返佢地

但之後cctv影到陳彥霖出左lifr

唔係話有個劉生會放返條片出嚟咩
劉生變流料？

加油呀，由依家開始每一步都做好記錄，諗清諗楚再行下一步，同埋唔好再比機會轉瞬即逝好似攞唔返電腦咁。

做咩要比番佢地?

點解會俾返部電腦

嗰陣有好多記者影住，唔出得手
廢事有位俾佢地入

連電腦都畀埋你⋯⋯
點解餵到埋口都唔食⋯⋯

啲黑警都唔會蠢撚到咁專登比CCTV錄底啦

老實講我唔鼓吹暴力 但我相信有啲野係暴力先解決到

我哋嗰陣信佢
俾30分鐘deadline佢
佢話要返部電腦準備
所以我哋俾返佢

十月仲講緊驚有位入，真係屌都費時

唔好屌搶唔搶notebook喇，搶左notebook都未必有用，你又知佢所有片喺喺部機度？咁多個cam咁多片，可能大部份都仲係喺server度

我覺得lift段片真係唔係太有用，因為停車場段片如果係真，咁啫係彥霖係
1900左右都冇事，咁lift段片可以俾到咩意義我地睇

我地就好似俾HKDI玩咁

我地要專注係彥霖自願放低財物既片同赤腳走既片

因為popo話睇到，咁我地應該要HKDI都公開popo講既呢段片，而唔係俾2條hea片我地估

你地拎左部電腦, 唔自己睇左先?????????
仲要原封不動俾返人????????????
咁拎黎做乜???????????????

還翻電腦係敗筆

大力推

電腦連harddisk.個陣佢地com 埋咗部電腦再打番開都login 唔到 冇harddisk都冇片

唔會有真相

突發 今個星期有比民陣遊行更重要嘅事情！需要你地香港人啊！

點解今日唔做野？校方高層有得揀翻工與否？我地琴日又話10月15日前唔公開CCTV，後果自負，結果今日俾個物業主任講兩句，又還多一日俾佢地，過多兩日就明正言順刪得cctv，到時咩都無！

起碼我地今日發夢可以要搵人施加壓力，唔俾佢地走，（例如物業部）令到高層今日回應。

果個梁小姐今日無番工，就等到佢番工？！甘佢聽日唔番工，或者佢番左工又話要再大粒既先可以話事，但再大粒既人聽日都無番工，甘我地係咪一直拖？

有冇同學睇咗email條片
係街load唔到

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚有祈禱會同籃球之夜

有要求過佢比放低個袋同埋出學校門口既CCTV 但佢哋最後真係肯比 門口停車場同埋升降機入邊 兩段片

我都係100之一
但我覺得唔應該focus係個呀叔到
一定要長追陳同學放低個袋個一段cctv

最撚恐怖就係呢D思想

會唔會係呢個人？

有高人可以知道陳彥霖點死！

agree...電腦應該成部搶走

其實我有個疑問: 播片現場蒙面既係學生？定係有混入...

有核彈點解要比你睇
比其他cctv你睇都得架

咁多暗角位 正常點會係lift出手
琴晚咁多人話呀叔拎住碌棍
今日條高清片又唔見有
其實個呀叔都唔一定係關事
佢地純粹有心停係呢個位
等你地r爆頭都唔會諗到

都唔出奇

Push

好明顯核彈係其他cctv

應該即場屌佢地 問佢地比個兩段片有乜撚野用 想證明d咩 睇下佢地點解釋
根本係兩條無意思既片 如果有條完整既片 證明到lift入面無出事 白衫無跟死者出lift
咁個兩條片睇完同無睇 有咩分別

cctv入面肯定係彥霖？
我見好多人潛移默化左cctv入面就係彥霖

仲要扮哂野俾高清
一定係關事啦個啊叔

屌你老母仆街高層

第一點唔夠strong唔認同, 好可能只係校方私隱潔癖唔想show樣

蒙面嗰啲都算可以話係學生大台
其實因為驚某部份學生被秋後算帳所以大部份都帶住口罩

唔好撚學埋政府啲衰野

攞左部電腦但係唔睇 哈哈哈

其實段片照播都cut走左？唔係佢人手停

咪玩啦

btw
大家覺得今日圍保安部 / 校長室 etc. 有無用?

有咩好玩

push!

push

我昨天睇好似校方話找到放低陳同學袋果個人，咁咪可以查到邊個放低？

涉及重大公眾利益.私隱條款唔係完全apply， 因為咁様而剝削公眾知情權可能有更大反效果⋯⋯

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

好多地方既CCTV 都一定要搵

相信有好多漏網之魚

依個係大家認為..唔係私隱專員公署認為..

佢地有備以來，都做得咁特登停係一個位置，
牌面似係想spin 走重要線索多d 喎

引用31樓

可以司法覆核

真係on撚9，俾埋部電腦你都可以俾返人地，真係唔撚知講乜好

多謝你解釋返

我都覺得係
似故弄玄虛

如果有重要線索的
黑警都收埋/刪咗啦
仲點會有機會俾你睇到

引用33樓

開花or遊行

Pish

仲等聽日？

班後生細仔完全無社會經驗

根本如果唔想比你知直頭咩柒都唔播最好,有人攪學校咪CALL 999

校方係比黑警威脅住
已經製造機會比班後生拿證據走都唔食

有冇多d

一開始本來佢講話閉門會議，但後來啲人拒絕要求全部學生要睇，個陣我就諗係錯失左證據既好機會

個時拎左電腦果陣 好多連仔都叫你地backup哂佢先
點知HKDI仔咁善良

6666

至於運主機走果幕就應該係差佬設局,果部電腦係假料
院長已經故意比左證據班學生,係全場人都無人GET到

當日逆權系列,驗屍官咪故意唔小心比人睇到機密資料

點解一到關鍵位就停？

大家叫佢播落去佢地係咩反應？

機會 唔會有第二次
唉…

既然佢話harddisk唔見左 唔比人偷左再流出機會大唔大 可唔可行

條片直程有頁白色遮住左條片

講得HDD唔見應該係放係EXT HDD
既然無學生搶走HDD
校方係唔敢流出的

但係有機會同可能係vtc已經授權左佢咁做 （純屬推測）

簡單講 偷個hdd返黎 拎哂啲片佢搞掂 校方話比人偷左 無辦法 比個位校方落台

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

行動一定要快過敵人毀滅證據 試得內部有良知老師快行動 一定唔會收買到全部人

對唔住各位巴打
我地嗰陣太無知，仲相信佢係會攞真相出黎
經過噚日之後，我地會進化㗎喇

光復香港

其實真心學校唔會無啦啦有個啊叔/唔婆入lift 除非保安 (利申前HKDI學生）

致HKDI既同學仔：
比個ＣＣＴＶ ＬＩＳＴ，講明比校方知要邊部，唔好比人帶住走

有冇IQ 180人黎分析下

其實點解覺得陳同學手上嘅係notes
15歲讀得hkdi 嘅咩？
係都係讀lwl...而lwl人應該好少搭hkdi 嘅lift ...去過di都知果幾座building 啲設計幾鳩（印像中得1樓7樓通）
佢應該係有目的先會去hkdi果邊 例如 貼文宣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

//...我地攞左部電腦，但我地之後set左deadline之後，我哋係原封不動俾返部電腦嗰位it職...//

乜咁撚on9呀，大家會唔會太善良？

Up

真係蠢咗

絕對認同 佢宜家咁樣 最後比段片你係個呀叔乜野都無做 就好自然令人覺得其實成件事係我地多疑 根本無野 講真佢地點會咁傻仔比段最大獲既片你睇 你都識講啦 全校幾百個cam 佢是但比一兩個你睇 點解要冒呢個風險

Cctv server邊間公司maintenance? 希望你地幫幫手

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

但係事實上扑自己學校玻璃係引致反效果
學校報驚同封鎖學校周圍，大條道理以安全理由唔再同學生見面
到時你下一步諗住點做？襲警？
要記住，身故果位係一位未成年少女
未成年人士響任何社會都會受到特別嘅關愛同保護
如果校方反其道而行，講大話偏幫公權力
只要搵你哋當中幾個同樣未成年嘅少年少女出嚟講你哋嘅憂慮，擔心自己都會成為下一個因為政治立場而死無對證嘅被害者
咁校方好易被社會大眾譴責
但結果俾你哋用暴力溝淡咗件事

文宣幫你洗底係一回事
但連你哋自己都盲信武力就係解決任何問題嘅辦法嘅話
得罪講句，同黑警思維有咩分別

同意

操控電腦嗰位職員已參與有組織反人類犯罪活動,請將相關資料提供比美方或聯合國方,以便日後國際軍事法庭審理.

agger, 所以都想問在場朋友覺得校方停播lift果段果陣係好冷靜, 定係好不知所措？

咁姐係證明佢地處理手法好有問題
咁都叫無問題？

其實有冇諗過原海邊行下睇下有冇發現陳同學嘅衣服 或者租架艇仔帶埋望遠鏡岌下

佢好冷靜好自然咁停
完全當無事發生

yes, 照播都係vut 左既

我地唔好再留意係個啊叔到
我地要一段

1，警察話女同學無著鞋既片
2，女同學阿媽話個女笑容古怪嘅片段
. . .

橫掂E幾日學校唔開 . 組大班人去大搜尋

請大家唔好遺忘海怡手足，每一單被自殺案都唔可以放過

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

我明白依家指責你地無用，但係最佳機會已經錯過咗，佢放晒水比你copy電腦啲資料你都唔做
呢幾個月既活動證明咗我地靠文明手段迫政府/狗公佈真相係完全無用，佢地照樣會隱瞞、毀滅證據，所以我完全理解點解同學仔裝修，所謂公眾支持都係bullshit，有班人係永遠唔會理一個女仔點解離奇死亡，佢地支唔支持我地行動係無關係

得兩個options繼續推:
免暴力: -
1) 選幾個同學代表，同學校談判個放影安排，盡力爭取個best deal;

暴力:- (似被spin focus)
2) 大家知做乜。但唔知攞到乜又有風險！

大家只繼續嘈，可能俾更多時間政府機構或權威人士介入加壓，令學校更唔可以放出嚟。低調啲或者更加可取！記住，公眾相信同學多過任何人。

急！！！要人！！！

但我地之後set左deadline之後，我哋係原封不動俾返部電腦嗰位it職員。
香港人真係天真

咁即係佢有心比你地睇d唔睇d
有兩個可能
1. 校方想spin大家focus落個唔關事既阿叔
2. 校方知阿叔係關鍵, 想大家留意佢, 但有d野唔可以直接講出口

大家覺得係1定2?

同意,而加啲人根本失曬理智,話剪片佢會唔會咁蠢比咁大個漏洞比我地捉？佢哋嘅學生剪得重好啦。
而加啲人已經覺得我哋係啲狗口中嘅暴徒

你太睇小DI人既衣著 霖霖已經著得好普通

唔好意思阻住大家
呢條中學生製作嘅文宣動畫片竟然冇人知？！

譴責完呢？有咩用？
雖然應該衝入去D CCTV房搶電腦而唔係爆玻璃

pish

唔好亂搞啦 人權法過唔到啦

你班人唔搶部機返黎？播咁多次有問題仲未醒？

我都係果100個之一，我自己係覺得學校係當時果個位停 一，可能真係因為私隱問題 二，因為個啊叔係證人 唔想我地知
無奈我地自己走左去撳所以睇到 佢依加先逼於無奈send

更好嘅辦法？
一人一信
大聯署
靜坐
呢件事上個對象係學院，唔係中共唔係正苦。以上方法絕對可取

咁同爆玻璃有咩關係

其實條片冇野，真相係完全冇拎出黎。過幾日佢解釋到呢幾條片，到時候我地唔信，就會比人覺得得串進呎

你地連學校都拆就一定係暴徒！
醫院大罷示威者被性侵證據，幾時去拆埋佢地？
一班垃圾暴徒，無人誤會你地，你地已經確實表現出你地就係一班暴徒！

好在係p牌仔

on9細路同蠢人只會用p唔p分對錯，結果只係一群低智商暴徒

咁高智商講下點樣可以幫死者討回公道先

你贏到呢場運動就可以，但宜家你地已經變成一班只會破壞嘅暴徒。
暴徒下場只有失敗或被捕，無人會再同情你地。

仲有整英文，齋中文唔太夠做

成班屌人搶完 還翻部手提電腦
手提電腦入面只得準備好既片
拎左都無用
部機根本就連唔到入CCTV個server

咁高智商又講下點贏到呢場運動
200萬人和平都冇用wo

老實講成班人坐係到喊一晚既威力，點都勁過拆校，始終呢到唔係福建360，係校園既地方，弱勢個邊更加得到人憐憫同認同